德國陷入主攻陷阱

同墨西哥打高速來回球，自尋死路

你冇撚完左場再講

世界盃後再講

冇選辛尼 搞到冇正宗綠葉插入 上半場老鼠拉龜 路維正一傻仔教練

超級連結人Reus 要出了

個post有聲

小豆突破足球理論

㩒下廣告 播下廣告

係都lozano突破足球理論啦

墨西哥反擊形成倒三角形，
小豆假9
Lozano 半主角

係同墨西哥打來回高速球，前面四個進攻點, 老鼠拉龜,自尋死路

何妖

德國冇哂中短期進攻

記得click右上睇廣告

德國無人做到半主角

主攻使乜打中短期

你收嗲啦 何SIR講波洗你教?

主攻係半場陣地主攻

我有聽開ga
中短期係反擊amc, 3個進攻點
盡快完結攻勢

咁多傻仔教練 何SIR幾時出黎帶港隊沖擊世界盃

80分鐘開始明買明賣屈機
可惜太遲

德國無哂機動性